[I/A]FGO台服 [41] 有賭未為輸！本多終勝！

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系統卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論唔好成日開PVP mode就唔會有咁多誤會

仍然係冇改翻個標題

趕收工是但啦

先負為敬

又逼害我

囡囡：爸爸要搵第二個媽媽？

叫秀吉？

我一定唔會，
溝女溝好浪費時間

我都會咁做

我都覺

你會直接請個小妹妹食竹輪就真

識食

自動負皮留名

台豬ho ball

維繫感情需要時間，以及金錢

我係唔想再經濟追女個段過程

濟=歷

花好多精力

今晚真心想千里中 兩單都唔中一隻堅灰
千里第一次爆死嗰陣我認我睇得好開心

大家知就算，唔好講出黎啦

三億左之後冇晒目標

集氣支持MK台主

放題

偽毒

不嬲知

做占打波長髮 仲話自己毒笑死人咩

Agger台主

我已經出咗6c信

惡到

完全唔得閒打

打600萬嘅話都係50場啫

三百萬都係勉強贏

用咩角色

千里開賭未

咩事，蘿蔔台侵略軍先頭部隊？

放心 只要有我嘅地方 個度就係蘿莉台

蘿蔔台台主

まったく、小学生は最高だぜ！！

報咗驚

九點鐘開

啊！小學生啊，小學生！為何你是小學生？

OK了

精神支持

又出街

打完石 可以入黎

舊同學約

佢出貨了

唔係我 我冇channel冇得留言

台豬千秋萬世

台主都牛逼了！！

幾抽中?

20抽，咁歐點跟

點跟

收嗲啦

串到

要多啲上黎吸歐氣先得

係二百六十抽

每次抽都係分開計

咁你唔好話一抽中-.-

有咁多咩
你之前唔係抽左450石?

450+兩單

台主重返歐洲

計返今次奶光大概係抽左三百抽先中

三百抽中都歐...

唔用騎金時?

我用奶光+騎金+孔梅碌過600萬

今次唔係20抽ko咩?
即係450石+1單+60石

係喎

冇溫泉禮裝

寶三金閃+騎金快唔快刷到600萬?

快刷要你禮裝有幾多

恭喜曬

用充電裝 加明梅 閃閃可以2連寶具

成班舊同學出嚟玩手機

終於食完所有飯團

同啲傻H食飯都唔入黎睇我

對唔住囉

啱啱先拎到騎金
冇種火升佢

係
一張都未有

一抽中即刻串到

好冇射落c狐到

又忍唔住手射2野
終於中黑A

.gun

又中

寶5黑狗 點gun

已經好耐冇中5星

我對上一次5星係沖田

你冇抽姐

自從個次明治復刻之後都無課過

本能寺先岩

我一個月未課過，下次應該係弓澟先再課

新年咪弓凜囉
可以課定10pack

我早過你係武藏

我係奶光

傻閪聽日翻幾點？

我每日都係12-3 多數唔返夜
如果返夜就18:30-22:30

追一追寶二先

得閒就幫我推下個傻post

屌你老尾
頭先將d石射落玉澡到
之後抽到一半見到彩光
好開心
之後張卡一擰 劍

頂你成日開post冇人理又要人幫你推-,-

阿提拉 right?

醫生話過幫我推先開，點知次次都無視我

係藍saber

藍傻>>>>>>>>>>>On9阿提拉

阿提拉好可愛，你唔識波

我覺得阿提拉好樣衰

我要留返d石等泳裝

唔識波！！

係隻野好撚廢呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好彩藍傻之後會加強

不過等到蚊訓

阿提拉普攻好痛，唔好唔要佢

可唔可以變細

btw,諗緊換唔換多次金時同相撲裝

玩extella link

金時NO 相揍YES

廢柴先用相撲，真男人用萬華鏡

狗屁

直接說你沒有就可以了

想陰我

我煙狗行得正企得正，有咩唔妥出嚟隻抽即可

我怕打撚死左你要坐 不了

大前提：MK打交好勁
小前提：千里打交會打撚死人
結論：千里是MK

但mk打唔死真男人

MK打交勁都講得出

咁你想點

利申非MK

抵制辣殺驚

原來上次啲饅頭係共通?
我賣哂

原來唔係 好彩

我就好民主嘅，聽日一於搞場全post公投

多人G持我嘅，你就改名做千里不留行(MK)

多人負皮我嘅，我改名做煙庭久(台主隻狗)

你敢接受挑戰嗎？

屌你地成班老屈我 我實輸啦

驚？

我玩唔玩你地都係話我MK架啦
我仲玩咪好ON9= =

有C狐抽好想抽

好凍 攬住我

個個都話中就中

冇錢，不了

忍唔住射哂15符俾c狐
中 3張活動五星禮1張活動4星禮同1張4星 emiya殺
c狐呢

歐到.gun

冇中c狐就係唔中

三張五星禮，又一個歐洲大佬

我願意拎哂三張黎換c狐

呢到d巴打收收埋埋，其實歐到不得了

我每次抽完都有上黎分享
存在感太低大家唔記得我

你好似千里咁直播就一定會記得

無課玩家冇乜好直播
都係儲到幾多就抽幾多

U唔聲唔聲一單寶三

得返百幾石好想抽
但抽哂就冇石抽弓凛

我都唔想

呢啲女比錢就有

唔會俾錢

咩話 冇錢學人叫g

負皮數已表示一切

霸王餐

個個都逼害我

好冇射多十抽俾c狐
c狐定弓凛有用啲

利申淨係會用女角

Why not both

一個輔助一個輸出，好難比

用藍卡隊多咪抽C狐，冇帶自充50嘅週回打手就抽弓凜
總結：why not both 寶二？

感謝各位嘅歐氣
成功十抽中c狐

又一個歐洲人

新歐洲大佬誕生了

大家早晨

一入黎就見歐洲人

無課歐洲人

你個女啲歐洲俾我吸哂

嬲

千里的下場就是你的結局

今日千里，明日千里達

有冇諗過其實我係千里分身

台主做事，滴水不漏！

唔怪得我咁多負皮，全部都係千里同佢堆分身比

No，你啲負皮係真的

追擊歐洲撚屌

你同千里係咪咁

Game入面個剩餘討伐時間係咪錯撚咗，寫住仲有13個鐘，但係公告係寫

轟力丸討伐後 ～
1月23日(週三) 23:59

咪撚縮短我打奶光時間

幾時死呀冰魂

又點呀

但條腰好肥喎

1on1 ok?

非基唔格劍

冇錯
討伐時間後
有一日係討伐後

咁你又post-.-

有肉地先好屌

蘿莉都要肉地-.-

baby fat

手痕抽咗12石，中咗玉藻

消到20符業障，之後中硬阿比

（笑）

今年到依加mo中過5星

想點牙

下個禮拜去台北，諗住順便去電玩展，發覺佢啲活動都幾鳩下

小弟加左咁多位大佬 如果可以請比我抱下大腿

點解

有冇ID

肥多D玩洗

100100271883 求大腿

加左你喇 唔該晒

100 102 760 009
感謝大佬

咩名

已經係好友，同埋你呢個名...

伊莉雅男友

我屌

即刻Reject左

寶二奶光

幾時輪到佢，踢佢出台啦

Btw add左 名個連登名差唔多

G持幫醫生玩NTR

我都順手Del左你fd

吓...

下個post重新選台主

屌你真係del左-.-

唔好咁啦 比我ff下

唔好呀 +返我

睇完個名唔敢加 驚比大佬del

好謝大佬

係，醫生已經接管咗繁中台，邊個搞伊莉雅邊個死

又9c= =

唔搞啦 我都抽唔到 想搞都無得搞

我要美遊就夠

改翻個靚名先，你成功令千里落台，我地又有得選台主

我得18/72個朋友

之前好似試過送過紙制聖晶石

btw ....... 而家仲邊有人用滑鼠墊

就選你啦 你想做好耐

開工先 唔傾住

我唔搞依啲小圈子嘢，留翻畀你地玩

真

屌你

公平咩

我想抽就唔撚中
中撚左隻藍saber

你對看板娘有咩不滿

廢物一隻

不過都好過咩五星都唔中

唔開心又開始亂射素材

咩事

我覺得個ac一課金就會變非洲人
我之前玩日服無課金個時都好歐
梅林起局，2-3個月之後就中艾蕾寶2,藍傻寶2,啊比,師匠 ,黑貞
但係一課完個袋之後，成大半年只係中過女帝
之後重要課左2單追黑沖田都唔中
所以先轉黎台服

見到你同thinkpad2個歐洲人囉

本多終勝

大家小心啲
一課完金之後成個心態都會唔同晒

有咁耐風流姐

原來真係要還債

玩得耐又有認真玩
自然會想全圖鑑/愛角寶2UP
總有爆死個日喎
過到死門關就升Lv做課金母豬

由非入歐易
由歐入非難

原來剛剛用左20狂餅24紅藥水40八連40齒輪

屌
唔怪得之我台服唔撚中玉澡喇
我之前CCC用十幾二十張呼符搞到隻莉莉絲寶三

全圖鑑其實真係要有返咁上下財力，冇理由又唔係鐘意又唔係特別好用果d都去抽

又串.gun

中4星肯娘，點跟

以在《Fate/Grand Order》中極具人氣的故事．第七特異點為題材的電視動畫《Fate/
Grand Order - 絕對魔獸戰線巴比倫尼亞 -》，官方就在 19 日這天釋出第三波的角色視覺圖。
這次所釋出的角色視覺圖為「瑪修．基利艾拉特」（CV.高橋李依）與「芙芙」（CV.川澄綾子）

動畫《Fate/Grand Order - 絕對魔獸戰線巴比倫尼亞 -》，預計在 2019 年開始播映。

STAFF
原作：奈須きのこ／TYPE-MOON
主要角色設計：武内崇
監督：赤井俊文
副監督：黒木美幸
角色設計：高瀬智章
音樂：芳賀敬太、川﨑龍
制作：CloverWorks

CAST
瑪修．基利艾拉特：高橋李依
芙芙：川澄綾子
吉爾伽美什：関智一
恩奇都：小林ゆう

點解咁快估到邊隻

學妹呀

因為我原本都想升佢

「芙芙」（CV.川澄綾子）

之前都好似係佢

我之後想中嘅野係泳裝尼祿同埋艾蕾

咁高調會有巴打幫你集氣，你睇台主就知

我平均兩個月一隻五星

我真係好愛尼祿

芙芙芙芙芙芙芙芙

無課?

原本6/6/9
依家9/9/9

擺明係肥豬肉
工作量少+收足多集人工

可能特別翻譯果幾句都要講出黎

黑貞up 果陣課過

感覺到班歐洲撚屌又準備曬

我好期待福袋

你大獲了 呢度好多阿福癡線佬

我有加你，你本來係咪黑狗擺頭換咗玉藻？唔好意思可唔可以換返黑狗？我一路有用開

因為見到你個名嘅人都已經笑死曬 仲點加你好友

想屌

加個好友
100 100 601 993

雖然遲左，但恭喜千里出貨

佢係唯一一隻唔大波但係我都中意嘅女女

我借我隻畀你
100100271883

可能因為日服用得多

加完恥笑後拋棄

Added

咁都唔大波!

我呢啲小薯仲有一個位，想加就加

乜名

二次元泥講奶光先大

寶五黑狗
加咗了，唔該你

我愛尼6

Carl Johnson

睇人爆死自己個心就會好過少少

我覺得佢又太大

尼祿就係完美

加左

証明對巨乳冇愛

強唔強都冇所謂，唔好咁多法職啦

我覺得太大好怪

不了

正常，只是二次元唔洗受物理法則影響

會侄息

正,用泥洗面

Hgame黎講奶光叫normal

想問下大家鐘意d咩男性英靈

啊福

唔要阿福

幼帝，CV鈴村太太

金時，黑a,高文

土狼

冇

fgo is 玩女game

我覺得老馬閃幾型
但係一諗到佢係UBW嘅表現就想殺死佢

空境 黑桐

無錯

我屌你

醫生又發作

金閃本身係FSN純反派而且係純粹既惡
係FZ開始先多後補設定
不過點補都係有BUG
而且FGO入面係強盜黨至愛
所以多人鍾意同時好多haters
NGA成日都有金閃討論大戰

金閃閃

好想守護佢

可能fsn閃浸過黑泥
同ccc fz感覺唔同

寶5絆十310未？

死雜碎

咪後補設定囉
FZ本身作為前傳都多BUG
最多認同係藍傻既人設完全唔同左
浸黑泥係受肉
好似冇公式話影響心智

冷靜 冇話唔係補設定

醫生:依利牙，太老了，斬掉重練吧

醫生: loli,哇呀哈哈哈哈哈哈哈！

睇NGA好有意思
金閃作為官方天花板
設定上無限寶具+全知全能之星理論係無敵
但係竟然會輸比士郎
就算能力上有克制但係作為英靈Base力敏體屈左機啦

好冷靜
文字上顯示我好激動

劇情需要

我會當人類特質：善變

你咩事

我話左佢了

劇情上要主角贏，就算金閃半人半神設定都係多餘

做到嘢，一陣叫千里禁埋佢會然

覆錯-.-

我頭先到底⋯⋯

冇事

到底邊個係我⋯⋯

你

你係人類惡==

唔好亂講 我明明係秩序善

咦 點解 點解會咁

FSN作為純反派你可以話劇情需要
老馬上黎連EA拎得咁慢
但係當佢不斷後補設定多既時候
角色立體化後就會變得唔合理
悖論係一個只會老馬既官方設定天花板仲係唔係最強

sorry大佬

混亂 惡先係真實嘅你喎。。

收皮啦 佢作為人類惡無呢個資格 只係一隻大猩猩 你地就願意為隻猩猩屈服？

我先係呢度嘅王

唔好講笑了

士朗飛身劈落去個下，金閃拎EA唔知做乜9有猶疑

蘿蔔台正式遷入，為王的誕生獻上祝炮

又話自己係千里支持者

幾時有講過 我一直都係猩猩獵人

收到風e生遲d會斷手

感覺係殺曱甴唔洗用劍果種feel

game入面冇猶疑
係動畫加落入補bug

引用錯，係it9

帶病返工真係好辛苦...

咪亂咁噏，我唔玩小圈子

又變

但係唔夠打又要拎核彈出黎
就唔符合佢設定
一係就由頭到未都唔拎
要拎就早D拎唔洗呵囉呢

高傲性格

從今開始你就係我同伴
而你無拒絕嘅權利

我覺得可以接受,正如唔會一見靚女就表白

佢一見saber就表白喎。。。

唔係常人表現

我都係咁諗

黑色液對佢冇生命威脅就用，
士朗飛劈落黎就lag機

老馬

抵撚死啦
只要係閃閃 就算佢食飯哽死 我都會覺得合理

正常皇帝表現

收工
Btw終於有新人加入

但係老馬

好快俾你逼走

點排都唔到我啦

都唔知e生係咪gay
成日都del我fd

醫生已經取代咗你個位，你可以躝翻去波台

[I/A]FGO台服 [41] 有賭未為輸！本多終勝！

#240 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

淨係呢句已經足以令你死上千次

由佢留係度等大家有隻類人猿玩下lo

屌你成日自己話想比人ntr-.-

好lo

今日開始呢度係蘿蔔台分部

我對三次元女性就無所謂 送埋畀你屌都得

但你而家觸碰到我作為蘿莉控嘅禁忌

哦

咁三次元蘿莉點計

到佢成年就送畀你NTR我

( Show Blocked User - 千里不留行 )

On9

你用張咁嘅gif即刻冇哂攻擊性

兩位又耍花槍

趕返條mk返波台啦

卡通片都唔睇多套 淨係識吹奏鋼鍊

介紹其他佢睇又話套路 唔套路又話比唔上鋼鋼

刀onlun79

55！

珍

仆街
今日返工隻左眼不停跳
左吉右胸
係咪會有好事發生

左凶右吉喎

仲唔快D課10pack抽C狐

換返了

想識朋友 唯有開心見誠咁識大家

大佬

好明顯係提示你

唔課唔知時運到啦

74/75

真名打gay

個名咁長嘅

直感

今日個post推得好快

玩咗三個幾月
平均一月兩至三隻五星
無課

歐王

八方來慶醫生登台主之位，下個post可以改title做蘿蔔台分部(42)

E生登基大典

人設唔講
最憎上色/畫面好似有層白霧咁

真名打機d人多數唔信

想買返個爵位！有冇人邊個抵買啲？

放工就課埋個d只限一次

有二十抽

其實我都係有爵位嘅火星騎士

-.-

屠龍者同一千零一夜係邊個嘅寶具

只限一次有幾隻計落貴過618

食特攻之王好似係酒吞

只不過係食曬奶光特攻姐

無野 係真係酒吞 唔記得酒吞有龍特性

哇屌
好彩有巴打你提一提
計完之後真係少左

酒吞= 人型,神性,魔性,被「天地乖離開辟之星」所剋,被「人類神話・雷電降臨」所剋,被「神秘殺し」所剋,龍

Saber= 騎乘,人型,龍,阿爾托莉亞臉,被「天地乖離開辟之星」所剋,被「人類神話・雷電降臨」所剋,被「神秘殺し」所剋,亞瑟,王

大家覺得邊隻正d

why not

個櫃就黎冇位 我都想both

買層樓擺

掉左舊野

自己去瞓天橋底，間屋用黎放figure

有道理 我決定比佢地訓床 我訓廁所

一齊訓

下 基本啦 我都訓左幾年m記

大被同眠

收工就無人

無qp進奶光呀!!!!!!!!!!

日服有70石 唔知抽唔抽得中美遊

你日服25仔

I know that feel 台豬

25仔要過翻隔離

我先係呢度嘅王

今日亂升完技仲有4E8
用極都仲有

邊個巴打係廖漢成

派帽之王

頭先搵fd個個?

係

見到個名笑左

你個名都

夢想

斬黎做咩

明明顯示圖都揀左靈二
食左種火個樣都係出左靈三比我

噁男電梯內熊抱小四女童 瘋狂搓胸30秒

小四搓胸同搓自己有乜分別，邊有咁早發育

U黎

相信我對肥仔波仲發達啲 放過小朋友

見到有美遊先開返黎拎石

等左咁耐

你係咪暗示緊啲咩

有肥仔波又得罪你

想jar

u gay ?

E生先係

打到兩億夠唔夠
洗唔洗打埋三億

又話唔夠QP又唔打。。。

後面冇得打咩 ?

拎完心臟就棄活動啦，休息下算

仲有十幾個金果

打300萬快手

宜家先打到八百萬

課左一單

幫手集氣

直播

我課個陣唔見你同我講

垃圾GAME

4億都過埋

Give u a hug

同醫生求饒得佢donate翻你十單八單囉

多謝

我有

屌你老母FGO
一單得隻黑A

+U

課一單就叫哂春咁==

一單對於正常人都好多錢黎架

唔覺。。

rich guy

咪一兩個禮拜嘅飯錢，2/3隻figure

又唔係次次課爆，得閑課三單好正常啫

唔食野一兩個禮拜會死架

翻啲傻工都一日兩單啦，邊度富==

我係學生

same

呢度啲人唔係歐就有錢，我呢啲非洲窮撚點跟？

我都經常被迫害

拎奶粉錢去叫雞先係真男人，真漢子

真

唉
啱啱先係公司走

血汗

工程狗

我啲FD呢排都返緊intern 佢話返到想死

好廢

intern賤過地底泥

做咩呢排把口咁臭

又串

佢係咁 所以根本唔需要同佢客氣

廢事佢陣間又三分顔色上大雄

定台規嗰陣大家都話要友善架，依加點解日日係度互串

係呀係呀係呀

所以我要成為王 重新整頓本台風氣

你地自己有眼睇
根本就無可能同隻猩猩溝通

你都係串嘅一份子-.-

從來無主動串過人 我永遠都只係作為反撃個方

聽朝搞公投囉，輸咗要改名做對方隻狗==

點解要互相傷害

?

我只要對方單方面受我傷害就夠

大前提：成王敗寇
小前提：醫生想做王
結論：輸咗要改名做狗

fgo台服post 第一次civil war

好好玩

FGO繁中版: 歐洲人內戰

佢贏囉 講到咁

咁你改名未=.=

不如用鬥多高寶5星決勝負

未開戰就完場

未開始我已經認輸啦
條件唔成立

你咁搞法成個台都要改名-.-

連自己所愛的人（奶光）都唔敢衝寶2嘅人

同佢鬥簡直就係no meat緊我

咁嘅垃圾比賽 當我輸都無影響

點同醫生鬥

勁勁勁

歐皇

咁個台主之位你仲要唔要

台主？
我要嘅係王位

你條傻鳩都係歐狗嚟，下個post我會貼曬啲罪證出嚟

bo1食唔到特攻好似仲細力過微笑boy

Me明明係個與世無爭嘅非洲小薯

仲要無自充

O，咁千里keep住做台主is okay，大家可以散水啦，晚安

究竟呢度做乜撚野 R撚哂頭 = =

新繁中台勢力：

王：醫生
台主：千里
歐狗：魂b、mata、羊能等一眾

其實呢度仲有冇人係正常

9C9 : IT9

我非洲人黎

永遠既非薯

建議你唔好傷害繁中台最後良心

好快 我就會好似整執蘿蔔台咁 搞到呢度執

我真正身分係神父隻狗

禾唔是歐洲人黎，ching對我有5會

U are 9uper，得閒會放埋你嘅犯罪紀錄上嚟

你話事啦，王位都登埋，冇人阻到你架啦-.-

OK 兄弟4ever

撚屌壓迫者

MATA哥...不如..唔好咁啦

禾非洲小薯黎，受唔起

比mata哥拜會唔會比人殺架

不過醫生做低咗牙木冇幾個月，蘿蔔台依加已經接近執笠，大家好自為之

根本個post無一個係非洲人，去一去非洲旅行就話自己入咗非洲籍

咩接近執 係執左

咁呢度應該仲有幾個月命嘅，希望大家可以歡度埋最後時光

巧京京

咪玩啦，我好認真

調返轉畀你殺就有可能

5G 佢咁勁有人阻到佢咩

係，隻MK好好打

咁我過去有冇機會做台主

因為入面無人 你就係王

我

你之前又話仲有木之那櫻係度

做個FD子 多啲上黎

被我解決左

你咁串 邊個敢同你做fd籽

出面好痴線

依加你想跟王者醫生定千里台主，佢地兩日就會開一次拖，唔跟大隊嘅下場相信你明白

人類頂唔到佢一拳

我出個Po，肥絲入嚟捉字失，又有條友洗版

好撚過癮

成個台都認得你隻海豹，下次清算list會有你份

問個on9問題
打任個support list refresh極都見唔到想用嗰隻 係咪淨係可以等運到

歐洲人二號

真係好痴線

上黎叫人ON/轉野比你用

我有上水架

啱

Del到淨返5個fd就夠

一早Block咗條友

我見frd list係有
但refresh極都冇

叫呢到啲大佬轉

正經討論都唔得

上黎吸大家嘅歐氣
做個無課歐洲人

入嚟呢度咪得，個個都好正經

不正經的FGO

當睇唔到咪得 你在意佢咪姐係達到佢目的lo

搞到成個post冇討論空間

抽返黎又練唔哂 中咁多做乜
@Txxxxdad

都係依度温暖

再開過

下個post記住改返個post名

又串 你夠未升滿奶光

人地心諗我曬卡啫

蘿蔔台分部(42)

差一技

JER

fate/grand order呀

你又話要做王，想點

你之前野餐夠未滿 咪又掛左咁耐
包含下啦

（蘿蔔台分部）

但係依度得一個蘿蔔頭，點算

白蘿蔔定紅蘿蔔？

FGO勁撚狗
佢明明寫90日以上 之後冇啦啦冇左先換唔到

蘿蔔香甜多汁

幾耐冇睇過牙醫?

洗5洗po兩次-.-

我己經有六年冇睇

剩餘日期人人一樣喎

出到社會冇時間

大家點解唔和平d呢

人猩殊途

你跟邊個

希望你可以對千里友善啲

我係呢個台嘅最後良心

喂喂喂，又變

朝早反千里，夜晚撐千里。丞相大人你D風

呢度啲人CHI CHI地SIN都唔係第一日ge事

Sin? 有無cos同tan

咁樣清算
我一張種火都冇呀大佬

刷埋騎金同2e先再算

咪再屈我，THX

有，用返三角形公式

sin angle sin , sin sin sin

唔洗理佢，佢眼紅

原來我公司有學師

第一次見，咁on 99 既公司都有in

咁你又做左咁耐

三年半

尊重 包含

成間公司得二十幾人，蚊型公司。我懷疑老闆係黑社會

你惡魔大元帥？

屌你老母，d job既業主又匪氣又紋身。平時D生意小。成間公司得1 team人係做工程

唔係洗黑$就奇

淨係做村屋。哇屌你，村屋用雲石地台真係on999999

我已經報咗驚，你出翻嚟可以睇下呢度執咗未

我做屎忽鬼都唔放過你

唱我唱得開心

已經報串比FBI知你條loli 控

仲有你呀! it畜

好彩唔關我事

個黑社會對眼好似唔係幾好

明明就得你報串

攰啦，去訓覺

冇架啦，依加千里存心搞內戰，繁中台遲早分做兩個台

不愛7UP 只愛9UP

不如夾手夾腳收左佢皮-.-

講笑啫，以後唔鳩噏囉

it9好人黎 只係有時會發狗瘟

捉佢去閹啦-.-

鳩噏幾句都畀你屌柒，on99，過檔動物台囉dllm，以後跟木之那櫻898

成日做哂drama咁....

支那鷹過左去上百度喎

咁跟你翻動物台開新大台囉-.-

得我同你都叫大？

咁你想點==

我john
BTW五小毒

你mk

咁樣醫生又要過檔日服

其實我一生最愛係千和

咁你改名未

但佢只愛鋭太

實在係令我太興奮了

所以你要NTR條MK？

我知我呢世都贏唔到個青梅竹馬 但我仍然係忍唔住鍾意佢

而佢根本唔會回頭望一下我 繼續只會凝視住鋭太

呢種感覺實在太美妙

點解要咁做？
我更加享受呢人同心都得唔到嘅快感
同埋只有付 但無收穫嘅感情

你付出咗啲咩-.-

淫眼

訂左了

所有

有冇付出一蚊買figure，冇就買完好似神父咁出開箱文

下 點解要分享

就好似你po自己鍾意嘅囡仔上黎 仲要分享埋玩後感

又話神父隻狗，依加又串鳩佢

第二條世界線嘅我又亂up

千矢

用過==

收啦 我洗返乾淨啦 而家同新嘅一樣

形狀已經唔同咗啦喎

乾淨咪得 佢一黎就咁熟手我都好舒服

咁有咩唔滿意嘅同我反映下，我會叫佢改善翻

一齊用

唔緊要啦 大家開心咪得

痴線

台主可能想用，但口裡說不。。

比你法現左TIM

不得了

幾好用，THX

啲派牌員係咪癲左

其實你知唔知飛狗出牌係根據上一回啲牌

我呢兩turn都係第一turn呢

證明你歐到系統要制裁你

refresh極都搵唔到醫生隻黑狗
靠佢打600萬奶光

全體寶具車埋去啦

渣ga

琴晚無on過

垃圾驚 我換完種火就畢業啦

渣ga ，我驚都del埋了

最後一億得Qp真係冇乜心機打

好彩我有一回殺奶光隊

Show me your 歐 team

醫生

我打六百萬係打到last 1round

缺點就係唔用紅豆就會有機會要補多一下紅卡
同埋要幫伊莉雅搵多6np返黎

Playing fgo is mk behaviour

翻11點，同事7點打電話過嚟講公司八卦嘢，是否弱智？

講一句DLLM就Cut9佢線啦

人地返七咋

依加訓唔翻

下次你凌晨2點打過去

同佢講你覺得阿福有幾正

大家早晨

打到2E，見到之後係QP可以hea住打

我屌

Bo5

Bo5絆十310係基本啦

一陣日服你又可以收藏

d豆sh到今晚終於可以用

有乜用 完全冇留意個活動要打乜其實

同樣顏色卡多50%傷

煲緊怪怪守護神

已經5E

龍絆玩到冇咩意思
係時候回家了

垃圾驚 一早就要棄啦

fgo加番我未

你25仔

Ching sick ball

玩開白貓班fd冇人玩龍絆
抽野個pool仲要3樣野大雜會，仲伏過fgo

等下星期
another eden

我都等緊呢隻

打埋活動攞小黑，
抽埋美遊同伊莉雅，
蘿莉鐵三角fat fat啦

等台伏

4星限仲邪惡過5星

我到時都唔知點抽 到底會收到幾多個伊莉雅盤先美遊寶5

4星難抽過5星

應該有2%-2.5%PU

呢招真係毒，班fans一定腥風血雨

朋友

刷隻早見補起手=爆機

咩game黎
幾時開ser?

another eden
單機故事game

樓上露點

事前登錄夠數
係唔係冇登錄班人都有

唔知
不過你app store登記就得

再見朋友

再見了咁多位

一路走好

馬奇 who j

再見勇士

英雄傳ok?

有女神?

其實我兩隻都無玩

有手機版

早！

你哋打丑𨨶前會帶跌落禮禮裝定係加成禮裝

why not both?

我係華富邨 食唔食飯

打六百萬嘅話我會帶一張加成only

要同屋企人出街

我呢d小薯只可以全部掛哂傷害加成

又扮

上次已經貼過個隊啦

唔信

仲差5000箱+4000錦鍛 / 珊瑚

唔換金時/棋/豆簡單好多

就黎冇棋用

勁
真心葡萄

上次無限箱唔似你地咁勁刷成百幾箱大把棋

咁就打完3億 垃圾驚

破產了

Sick ball
佢d歌好聽
作畫又有浸亂馬味

重post

希望今日千里唔想搞事

點跟？

個個都畢曬業啦

禾仲未

大家好，第一次係度留言

想問下鬼鳥呢個event幾時開放返除左奶光之外的其他Boss?

睇game入面公告

今晚24:00

Thanks, 打奶光打到好悶...

抽

抽到寶5就唔悶了

之後無得打就唔係咁講

睇過

呢幾日試過抽寶二，貨左一單，又爆死😩

歐人歐語

😢

😂

台主下次pick up挑戰寶五？

下次自私抽得唔得 開台抽好非

之前開台十抽中咁多次唔計？

大哂？

😩

唔錯

我未用過，冬天唔打丁，咪劇透

希望台主畀少少尊重

（恥笑）

過兩日出雙糧 課曬佢慶祝下

Diu-.-

日打幾份工 男子猝死尖東海傍長凳

仲要係60
一野打落777塊面

Dllm好撚驚

你打兩份姐

我其實都驚自己會變成佢咁...

裝修2000pack點跟

希望大家珍惜我，可能好快就好似佢咁

攞去叉電

發電

Ching 好似有好大5會

買支養命酒飲吓

好想射曬入去

唔好當女角係你嘅幻想對象okay？

唔通學你當男角係幻想對象咩

我唔J牙福

我j過

咁你走啦，呢度唔歡迎你

你絆十左未 我就絆十左

又話同伴，依加出口成串，信錯你

你撐過千里 我個心有條刺

我屌你牙

幾時有。。

見佢升靈三要20粒骨就唔想升

返工夠課新一單未呀

又要射

1001

Masturbation is MK behaviour

下 我覺得係gay多啲

請為本王獻上1001以表忠心

收聲，你係MK

咁唔搶了

千里先係

請改名Narita_Brian(醫生隻狗)

大量證據顯示你係金毛食女MK

下 二次元囡囡都計？

我選擇相信會然冬海愛衣

今次搶咗=謀反

又邊個post

懷疑你做王都係想食哂依度啲絲打

唔係 我係唔會開post
而家你地要為我開

記住改返個名呀屌

醫生食囡帝國(42)

又邊度聽返黎 我連19仔都無見過

醫生後宮番

你都係後宮成員

二次元囡囡都計咪係囉

唔記得咗，一陣搵下

已經畀我收左皮 無人可以再阻止我了

點解啲人會鍾意蘿蔔 真係好噁心

Jm9，貼錯台？

口味嘅野你識條鐵咩

佢mk仔 唔會識呢啲

你也是MK

蘿蔔頭69 #72

罪惡口味 不了

真 我晚晚都換囡屌 仲一屌就出3,4次先訓 朝早仲會黎個morning q先返工

你戀母又叫乜口味⋯⋯

已經mark低哂你啲罪證

冇喎 邊有戀母

千里開台嗰時有冇大嗌媽媽

都唔知你講乜

佢好似係戀大波

隨便 呢啲並非罪證 而係輝煌戰績

你就崇拜本王啦

專重

係得戀母癖先會鍾意癲婆奶光

呢個台火藥味好重

無啦啦被人話 cls

非洲16歲女孩顏值超齡 網封「非洲版劉亦菲」！

係，台主唔識包容

記住改返個名呀!!!!!!!!

蘿莉台分部

改咗一定斬

之前報導被美帝父母領養既貴州孤女，而家變成咁既樣……

又要打j

咁不如我直接開

我會嘗試阻止隻MK蘿蔔頭搞事